---
title: Nummer 5
date: 2017-24-02
---
## Maandag 08-09-17:

Vandaag heb ik thuis het moodboard City of Sports afgemaakt en ben ik begonnen aan het onderzoek naar Games. Ik heb een mindmap over games in het algemeen gemaakt. Ik wilde erachter komen welke woorden zonder te veel onderzoek in mij op kwamen als ik dacht aan ‘games’ 
